覺唔覺得係「休息撚」同「送頭撚」兩大臥底隊伍搞死場運動，令到林鄭有足夠時間秋後算帳

半年前已講過，全世界既運動都不可中途中斷，一斷就很難再繼續

so, what are you doing? typing infront of your fucking computer?

24個鐘內開成11個風向post

呢招共產黨常用

係帶去對抗你心宜既林鄭，還是你頂頭上司季炳強